點解print野唔可以跟用墨量計錢

讀design的痛苦
有時要印大圖A1, A0, 但成張圖有時得一忽顔色，其他都黑或灰， 留白位又多
但照收統一價
明明啲機可以計用墨量
點解唔可以人工底價＋紙＋用墨量咁收

人地提供嘅服務就係某價錢某張紙任你印
其實好多野都係咁收費

搭巴士
食自助餐

你以為啲墨好貴？

贊成搭飛機按體重訂票價

攞幾張全黑圖去印

經濟學嘅交易成本問題